ParticipantRankingAfterEachTrial
ParticipantNo: 21016
TrialNo: 1
Answer: 5
TrialNo: 2
Answer: 5
TrialNo: 3
Answer: 5
TrialNo: 4
Answer: 5
TrialNo: 5
Answer: 5
TrialNo: 6
Answer: 5
TrialNo: 7
Answer: 5
TrialNo: 8
Answer: 5
TrialNo: 9
Answer: 5
TrialNo: 10
Answer: 5
TrialNo: 11
Answer: 5
TrialNo: 12
Answer: 5
TrialNo: 13
Answer: 5
TrialNo: 14
Answer: 5
TrialNo: 15
Answer: 5
TrialNo: 16
Answer: 5
TrialNo: 17
Answer: 5
TrialNo: 18
Answer: 5
TrialNo: 19
Answer: 5
TrialNo: 20
Answer: 5
ParticipantRankingAfterEachTrial
ParticipantNo: 21016
TrialNo: 1
Answer: 5
TrialNo: 2
Answer: 5
TrialNo: 3
Answer: 5
TrialNo: 4
Answer: 5
TrialNo: 5
Answer: 5
TrialNo: 6
Answer: 5
TrialNo: 7
Answer: 5
TrialNo: 8
Answer: 5
TrialNo: 9
Answer: 5
TrialNo: 10
Answer: 5
TrialNo: 11
Answer: 5
TrialNo: 12
Answer: 5
TrialNo: 13
Answer: 5
TrialNo: 14
Answer: 5
TrialNo: 15
Answer: 5
TrialNo: 16
Answer: 5
TrialNo: 17
Answer: 5
TrialNo: 18
Answer: 5
TrialNo: 19
Answer: 5
TrialNo: 20
Answer: 5
